關愛座hunter到底有邊次可以正面面對質疑？(2)

第一個post轉左去政事台

次次有人質疑你
你唔係屈人五毛
就係吹自己做沙包好叻轉移視線
再唔係就推舊post洗版
繼你雨革完去大陸做狗
買中資 用淘寶
做晒你口中個班所謂五毛都唔會做既奶中行為後
依加仲比人踢爆你用中移動
我真係笑左出來
同佢出去做沙包個班你地好自為之啦

關愛座hunter到底有邊次可以正面面對質疑？

。。。。

。

。。。。。

。。。。。

。。。

港獨聯關愛座hunter=支持國貨

留名

關sir 話用就可以 唔宣傳就無問題

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

。。。。。。

其實關蛇柒咁多獲有無反省過自己
定還是覺得自己仲係好威威

應該仲少過高級5毛唔震乳既打字次數

一鬧建制派佢咪會9秒9撲出來

關SIR 要點樣做你地先會放過佢？
佢港獨義士黎架

叫條垃圾五毛死番支那教書啦

但佢日日屌泛民
冇功都有勞呀

佢字典無依兩隻字

人型豬無腦 點反省
大家唔好再欺凌佢

........

總之關Sir全家都用中國野係無問題

關狗潛到幾時？

關sir推咗個歸英post
唔知佢想點

一個用支那移動同返大陸教書既人
係智障好正常

which post?

希望大家放過關蛇

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英 (4)

港聞、風化、花生post佢又唔會推
咪推政事post來洗走質疑佢既post

無需要深究咁多

關狗除左玩負皮仲識做乜？
上支那教書？

炒中資股已經分哂神
上連登就係唔用腦

以死歸英

。。。。。。。

我信佢立場係反共嘅
不過係最唔堅定、最貪小便宜、最唔聰明嗰批嚟

飯民, 熱普城都反共架

分別係關sir 動員力只有60人以死交信 然後屈新聞封鎖唔報導佢

蔣囝之前話佢係前熱狗
作風就真係幾似

聽日應該搬台了

五毛關打手分兩team, 一team係理性打手，另一team係激進打手，呢個post只得理性打手叫大家要理性唔好亂屌五毛關用支那野

K。。…。。

一。。。。。。

無

過街老鼠

無邊次

。。

人身攻擊就識

佢連面對自己都唔得

去左掃街唔得閒

關Sir 面對左未

關sir點睇？南亞小販售黑心肉串 未有冷藏衞生堪憂

係囉
其實咁小事
點解關 sir 死都唔解釋唔解約？